EXCEL 達人請進 - Pivot table

我學緊Pivot table, 但有問題想問下:

1)我整左個 Pivot table用黎統計每個sales 係每個月每星期接左幾多生意, 但我我update 個data 個一頁, 佢個pivot table 係唔識自己更新, 例如今個月有4星期, week 2已過去, 我就要更新data week 2每個sales 接左幾多生意, 當我打哂之後, Pivot table就唔駛更新。 如果手動更新, 佢個Pivot table 會變哂樣, 位置無錯, 但會變哂型, 好核突

right click > refresh 唔得咩

可以, 但個表會走哂樣 (之前執靚仔左)

將個 source set 做 table 先
select > 插入 > 表格
之後先起個 pivot table

用Python 整

將個 source set 做 table 先
你意思係Data 個頁?

係

括Data set時棟到落最底